接受左Offer再拒絕係咪唔太好？

上星期收到個Offer即時accept左講埋番工日期
但有份更好Offer既今日比左Offer我
想拒絕之前果份應該點做
行申 未簽約 只係口頭應承左前面間公司

推

咪撚傻啦同間公司有親咩，邊份更好就做邊份

直接講就得，況且未翻工，盡早講當幫忙

email

要reject就直接打去講
理由照講就得
唔好等人地hr做哂野先話唔做

反正都唔做架啦
send封email講咪算

同意
佢都係電話比Offer我

一日未開工一日份約都未生效啦

公司炒你果陣會唔會咁諗

試過，打去講，佢問我 可唔可以講下點解 另一間比咩offer，照講佢聽 吹下水 有交帶就ok la,人地一年幾百次依d事發生

試過公司係我last day果陣先加人工留人
搞到喺臨返工前一日先拒絕新公司

其實啲公司請人經驗咁豐富
好習慣畀人放飛機
尤其你未簽約，唔使咁擔心
有禮貎咁交代一聲，就可以

肯定係你辭完到你走都請唔到人

冇問題 但reject 就趁早 人地都有d 時間做野

九成九係

直接講啦！驚咩啫？唔講蝕底係你自己

照講就係 快快手手打去講番 一陣人地做緊野你就抵屌

口頭offer就梗係可以反悔

試過準備簽約前兩日舊公司加人工留我
rejecr 咗新工offer
好好咁send 個email 講聲人知想reject 個offer 咪得

agger

之後有冇搞鳩你趕你走？

簽左約reject offer會點

1星期通知lo

洗撚，打上去講聲就ok
你返一日工佢都要搞一埋手續，寧願你一日都唔返

一堆

咁如果人地公司真係渣正黎做既
你打算賠1星期既錢？
簽左約喎

我試過accept咗 佢收番個offer tim
同間公司有親咩梗係就咁打電話同佢講就得

其實年中大把人係咁

你咪撚玩，有無HR 咁戇鳩追一件事，前世未俾老細屌過咩，公司好撚得閒無嘢做要去做依無value既事？
就算退一萬步，條友真係精神病發作玩嘢，佢一定追你唔到

畀個好藉口你 全家突然間要移民去英國

唔需要解釋，唔想講可以唔講

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

最尾嗰句即係點 想學下野 不過如果初入職嘅話真係冇乜人理你呢啲濕鳩野

你又知冇
呢個世界乜人都有啦

pin this

其他人唔洗留言

已經最佳答案

試過 俾果間公司blacklist左 之後想再做就唔駛諗

我咪話有都追唔撚到

未簽約緊係冇問題
你有交帶講唔做就ok啦

係真係追唔到

試過有類似case，仲要唔止口頭，係真係簽左約
6定7月簽約，9月正式翻工
而且合約上面清楚寫明，哪怕你9月前已經唔做，想辭職，都要賠一個月人工

最後當事人真係7月中左右後悔reject offer
對家想追究呢一個月糧，最後都追唔到

過程中，當事人搵過勞記諮詢，搵過大律師問法律意見，無人比過意見覺得呢個月糧係應該要賠
而最後亦真係無賠到

係 口頭梗係唔驚啦 但如果簽咗約 又唔識呢啲嘢好容易落咗搭賠咗錢 所以先真心想知道係咪唔撚使驚

有禮貌咁講返就okay.

我簽左約都再reject咪又係咁
你要記住, 一日未返工, 一日未過probation, 雙方都有權reject

其實簽左約 除非有講明簽約個日就生效 如果唔係應該係要翻工嗰日先生效 所以就算簽左約 翻工之前打電話去講返reject offer就應該可以即走 好似係

直接話私人問題 突然要REJECT OFFER
SORRY
咁咪得
洗撚同佢匯報咩

正常既僱傭合約既生效日係第一日返工，一日都未返過何來生效要賠錢

如果份約既生效日係特別註明係簽嗰日就另計，但依啲多數係高層有握手費之類，一簽嗰下就收票，咁收左人錢唔返工賠就好合理